我個膊頭甩左

正常個膊頭是咁的

當我手臂用力拉下少少
個膊頭就甩咗出黎

得一邊膊頭係咁
點解會咁嘅
我係咪可以申請傷殘津貼啦

做下gym啦肥仔

好想奶你粒pinklin

想屌

樓豬走先，呢度好多gay佬

甩骹 快啲睇醫生啦ching!

但係轉幾下又去返原位
隔一陣又可以整甩

唔怕啦 我都係

有fd 同你一樣
最後走咗

要影埋粒lin先幫到你喎

咁我走先

慣性甩骹

如果你唔痛既話就好大獲，即係骹位D軟組織同骨骼可能受損晒
睇醫生啦，可能要做手術

我之前仲係咁，不過醫生話未算好嚴重可以唔做手術，我冇做一排運動同小心唔好整到手，慢慢好返之後就冇甩

屌啦星 我老母cut 鳩左我保險
Btw thx Ching

有無睇過激戰， 呢d 叫習慣性肩關節脫位

張家輝都係咁 打拳仲勁咗

我都係可以整甩個鉸
三頭肌明顯細同弱